FUTU

今日汁平貨

我都執左平貨
我一開市long 左2張 150 strike 既call. 走左1張. 賺少少當新年拎個好意頭

等下星期一上返180再放

我尋晚放晒。等星期一開市再走多轉

咁進取

futu賺大家咁多手續費

諗住揸到到期？

下星期一唔開市呀高手

唔開市咪唔買. 冇乜所謂.

得返4個交易日 見好就收啦

張call好貴

futu 嘅 call put 全部都好貴
股價波幅太大

賣put 咪好抵

Put 真係貴 call反而平 好鬼

所以我 keep 住賣

Put 貴因為空池少貨
睇牛牛就知沽空年利率過百%

你戶口一定好多錢

唔使好多錢都可以嘅

唔夠錢唔比沽太多張，如果大跌仲會有被平倉風險

下星期一唔係休市咩？

最好預 100% cash Short put
Short put 係慢慢賺... 睇自己用咩投資策略吧

係，我都覺得short put好抵屌，就算横盤都可以食時間值
慢慢賺都好多蝕，基本上我short put親都唔使行權

係，我都覺得short put好抵屌，就算横盤都可以食時間值
慢慢賺都好過蝕，基本上我short put親都唔使行權

就算接貨都可以short call 出貨

又係wo，可以再賺一轉